【敵反我擁】727=終極be water

沒有活動時間 沒有遊行路線 沒有明確目標 沒有主辦單位 沒有糾察 沒有發起人揹飛

我說了什麼 林奠月鵝你自己好好想想吧

本身不申請不反對通知書=不合作運動